IU滾床照外流…網暴動：太誘人！

晚晚都係咁瞓到喐身喐勢 搶曬我張被

私下床照就話姐
工作照算得係咩

圖報點睇IU 露3寸波罅

蝗子Tao見到係咪流曬口水

哇屌食乜食到咁能大

我條撚暴動啊屌

床照以為你講呢張

Hi Roy

又要打j

天然美乳

j撚到個樣虧晒, 跟住同你講好愛, 其實真係好撚危險呢種人

呢張先係真床照

揀香港人都唔揀支那人啦

就係等有人po呢張

呢張真係一講iu就有人貼

晚晚執完佢幾劑都攰到瞓嗰陣郁嚟郁去

話唔定支恩會受呢

好人